熱血膠band搵熱血結他手

介紹下成員，而家有四個人：

結他手喺美國讀blues結他 最鍾意B.B. King。但歌路好闊，即jam嘅solo勁好聽

Bass手基本功、音樂感良好。鍾意my chemical romance、the pretty reckless一類有少少dark嘅band。可以唱女backing

鼓手以前有打開酒吧show，任何歌都可以即jam。鍾意killersoap、k-on 同日系動漫歌

最後vocal係我 寫詞寫曲主力，間中可以分身彈下琴同結他。鍾意Ellegarden、Pay money to my Pain，日本punk/emo嘢，中港台indie，歐美大路band都聽幾雜食。

之前出過兩場細show，全部玩自己歌，歌路punk/pop/emo為主。成員廿歲頭，一星期夾一次。想搵鍾意punk，對編曲有火有諗法嘅結他手。有興趣tg：winterjai

有demo

仲以為熱狗添

睇左做熱狗

同熱血公民完全冇關係

點解每個Band友都唔同類別嘅

夾punk為主